<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <array name="textos_alabanza">
        <item>"Alabaré a Jehová conforme a su justicia, Y cantaré al nombre de Jehová el Altísimo."\nSalmos 7:17</item>
        <item>"Jehová es mi fortaleza y mi cántico, Y ha sido mi salvación. Este es mi Dios, y lo alabaré; Dios de mi padre, y lo enaltecer"\nExodo 15:2</item>
        <item>"Por tanto, a ti cantaré, gloria mía, y no estaré callado. Jehová Dios mío, te alabaré para siempre."\nSalmos 30:12</item>
        <item>"Alabad, siervos de Jehová, Alabad el nombre de Jehová."\nSalmos 113:1</item>
        <item>"Ahora pues, Dios nuestro, nosotros alabamos y loamos tu glorioso nombre."\n1 Cronicas 29:13</item>
        <item>"Todo lo que respira alabe a JAH. Aleluya."\nSalmos 150:6</item>
        <item>"Y salió del trono una voz que decía: Alabad a nuestro Dios todos sus siervos, y los que le teméis, así pequeños como grandes."\nApocalipsis 19:5</item>
        <item>"El que sacrifica alabanza me honrará; Y al que ordenare su camino, Le mostraré la salvación de Dios."\nSalmos 50:23</item>
        <item>"Lleguemos ante su presencia con alabanza; Aclamémosle con cánticos."\nSalmos 95:2</item>
        <item>"Te alabaré porque me has oído, Y me fuiste por salvación."\nSalmos 118:21</item>
        <item>"Aleluya. Alabad a Jehová, porque él es bueno; Porque para siempre es su misericordia."\nSalmos 106:1</item>
        <item>"Venid, aclamemos alegremente a Jehová; Cantemos con júbilo a la roca de nuestra salvación."\nSalmos 95:1</item>
        <item>"¿Está alguno entre vosotros afligido? Haga oración. ¿Está alguno alegre? Cante alabanzas."\nSantiago 5:13</item>
        <item>"A Jehová cantaré en mi vida; A mi Dios cantaré salmos mientras viva."\nSalmos 144:33</item>
        <item>"Mis labios se alegrarán cuando cante a ti, Y mi alma, la cual redimiste."\nSalmos 71:23</item>
        <item>"...Anunciaré a mis hermanos tu nombre, En medio de la congregación te alabaré."\nHebreos 2:12</item>
        <item>"Alabanza y magnificencia delante de él; Poder y gloria en su santuario."\nSalmos 96:6</item>
        <item>"Te ofreceré sacrificio de alabanza, E invocaré el nombre de Jehová."\nSalmos 116:17</item>
        <item>"Grande es Jehová, y digno de suprema alabanza; Y su grandeza es inescrutable."\nSalmos 145:3</item>
        <item>"Cantad a Jehová con alabanza, Cantad con arpa a nuestro Dios."\nSalmos 147:7</item>
        <item>"Mas yo con voz de alabanza te ofreceré sacrificios; Pagaré lo que prometí. La salvación es de Jehová."\nJonas 2:9</item>
        <item>"Alabadle, vosotros todos sus ángeles; Alabadle, vosotros todos sus ejércitos"\nSalmos 148:2</item>
        <item>"Alaba a Jehová, Jerusalén; Alaba a tu Dios, oh Sion."\nSalmos 147:12</item>
        <item>"...y os pondré por alabanza y por renombre en toda la tierra."\nSofonias 3:19</item>
        <item>"Alabad a Jehová, invocad su nombre, Dad a conocer en los pueblos sus obras."\n1 Cronicas 16:8</item>
        <item>"Alabad a Jehová, naciones todas; pueblos todos, alabadle."\nSalmos 117:1</item>
        <item>"Alabad a Jehová, invocad su nombre; dad a conocer sus obras en los pueblos."\nSalmos 105:1</item>
        <item>"Y otra vez: Alabad al Señor todos los gentiles, Y magnificadle todos los pueblos."\nRomanos 15:11</item>
        <item>"Alaba, oh alma mía, a Jehová."\nSalmos 146:1</item>
        <item>"Te alabaré, oh Jehová, con todo mi corazón; Contaré todas tus maravillas."\nSalmos 9:1</item>
        <item>"y estaban siempre en el templo, alabando y bendiciendo a Dios. Amén."\nLucas 24:53</item>
        <item>"Te alabaré con rectitud de corazón. Cuando aprendiere tus justos juicios."\nSalmos 119:7</item>
        <item>"A medianoche me levanto para alabarte. Por tus justos juicios."\nSalmos 119:62</item>
        <item>"Alabaré a Jehová con todo el corazón. En la compañía y congregación de los rectos."\nSalmos 111:1</item>
        <item>"Siete veces al día te alabo. A causa de tus justos juicios."\nSalmos 119:164</item>
        <item>"Ciertamente los justos alabarán tu nombre; Los rectos morarán en tu presencia."\nSalmos 140:13</item>
        <item>"Te alaben los pueblos, oh Dios; Todos los pueblos te alaben."\nSalmos 67:3</item>
        <item>"Alaben tu nombre grande y temible; El es santo."\nSalmos 99:3</item>
        <item>"Entrad por sus puertas con acción de gracias, Por sus atrios con alabanza; Alabadle, bendecid su nombre."\nSalmos 100:4</item>
        <item>"Alaben la misericordia de Jehová, Y sus maravillas para con los hijos de los hombres."\nSalmos 107:8</item>
        <item>"Alabad al Dios de los dioses, Porque para siempre es su misericordia." Salmos 136:2</item>
    </array>
</resources>